女人心黑仔點屌得落惠英紅，仲要屌到生左兩件

佢又唔係女同志心

後生嗰時屌嘛

讀書時已經係女人心

合埋眼，ff同男人扑

除非惠英紅搵碌假鳩屌佢屎眼啫，而且比人屌屎眼同比人屌閪窿都唔同感覺啦